英國master

有冇巴絲黎緊會去英國讀master 讀咩同邊間

等緊

glasgow

去邊 讀咩

讀咩

係咪之後可以有2年做野

Birmingham

想去有冇野要注意

Midland

今年year2，係香港讀埋呢2年唔知走唔走得切去讀master

未報？

我year3咋

冇乜喎 你係香港讀？

末代BNO想去讀完搵野做

10月會去cardiff

Cardiff嘅朋友

ching留個tg交流下

你讀咩科？